今日係思捷大師執導既首部親情笑中帶淚賀歲片《一家大晒》上映兩週年紀念！！！！！

一家大晒&nbsp;(Staycation)
導演：李思捷
領銜主演：李思捷
主演：蘇玉華、狄龍、錢小豪、林敏驄、元秋、廖偉雄、羅家英
香港上映日期：2018年2月1日
預告：

簡介：低端人口打工仔武德輝（李思捷飾）費盡心思安排一家四口與父親（狄龍飾）、母親（元秋飾）一家人去度假，想仔女棄打手機和自己多溝通同時，又想舊地重遊氹愛妻。&nbsp;
豈料接二連三遭到神經刀大哥（林敏驄飾）核武級破壞，更有怪誕管理員（羅家英飾）全程瘋狂變臉招待，再加上思疑老婆（蘇玉華飾）疑似回春偷食，令他經歷一次三天兩夜妻離子散闔家歡非強迫購物無定向失常旅行團。

唔知各位手足有咩想同思捷大師講呢
今個新年上果幾套賀歲片全部咁垃圾 最岩就留係屋企同屋企人一齊睇一家大晒

屌打左乜代宗師

過曬年先上不如清明上呀笨

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

人地2018上左啦，洗眼啦柒頭

有無片房成績睇下

用笑中有淚黎形容思捷大師既作品未免太膚淺了
總之就好睇！！

其實思捷大師算唔算係史上
畀人underrated得最緊要嘅artist。。。

張海報咁似八十年代五福星d戲

唔賣樓拍唔好睇 你識條春咩

事實係難聽d..

次次你講思捷大師我都會諗起牛3

2020年啦 都仲有香港人未睇過思捷大師既一家大晒 好老實果堆人應該捉去打靶..

兩年前由入場到散場笑唔停，我笑足兩年到依家都仲笑緊

平心而論應該好睇過蝗祖藍果套

agger

幾時上

都唔算啦 話曬都公認香港笑匠top 3..

斬兄啲Post，得思捷大師嗰啲我睇得明，所以支持斬兄

支持我=支持思捷大師+馬仔+祥仔+祖藍!!!!!!

上次去我老死個喪禮 去到上香果陣突然諗起一家大晒入面上香比瑪莉亞個gag 搞到忍唔住大大聲笑左出黎 之後主人家係到問我笑咩 我同佢講翻個gag出黎 點知佢地又笑埋一份 最後我老死個喪禮變左笑喪 都咪話唔搞野